---
ID: 262812
post_title: Visual Studio Express
author: 南 靖男
post_date: 2005-12-09 23:44:29
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/12/262812
published: true
---
<a href="http://msdn.microsoft.com/vstudio/express/">http://msdn.microsoft.com/vstudio/express/</a>
莫名其妙转到这里了，很早就下过 .Net 的 SDK(1.1 的时候吧)。
现在王牌的 Visual Studio 也有了可以免费使用一年的 Express 版本。
反正不知道要做什么，就看这个吧。
下了 DOTNET 2.0 和 VB VC++ VC# SQL Server 以及 MSDN 加上 C# 的视频教程，满满的一张 CD。